6.16遊行，急尋目擊者，26歲青年被控謀殺，急!!!!!

急！

麻煩大家推推po,如有任何資料請聯絡！！！！🙏🙏🙏🙏🙏

push

唔知來龍去脈，不過幫推

佢老師寫左篇野：
我是涉案人的老師。 雖然只教佢一年，但是個很乖饒有正義感的學生。得悉原來他是涉案人，都十分震驚同痛心。

我有即刻同佢親人聯絡過， 佢話當時我舊生有數位友人同佢女朋友，於遊行完後
準備等天星返九龍。其後有個醉酒佬鬧事，想尖兩個女子隊。我舊生睇唔過眼走前同佢理論，之後佢俾佢女友㩒住左返去佢個企位。之後，醉酒佬唔忿氣郁手，舊生推左佢一下然後佢瞓低左。 佢果下有d驚，一班人一度走開過，但之後佢地冷靜過後返返去，然後見到兩個醫護人員幫醉酒佬檢查， 兩位稱同返我舊生講話冇乜大礙， 於是佢地就以為冇事最後走開左。

直到差佬揾上門， 佢先知醉酒佬死左。

今日首度提堂，而事件會再響七月三號提堂。

佢幾個朋友都同警察講可以做證人，但係警察果邊講因為佢地證供同佢女朋友已經重疊，反而佢地想有需要在場其他人的證供。如果真係冇人出黎，佢面對的情況應該會異常惡劣。

我唔係法律人，理解唔到點解一單推撞事件點解會變成謀殺咁大件事。縱然做老師如我唔敢保證佢完全冇錯，但可以用人格擔保佢絕非惹事生非更是品格良好的小伙子。希望當日響天星一樣排隊又有目擊件事之人可以出一出來還原事情真相。

不勝感激，無以為報！！

詳見：
[急求目擊者，請廣傳！] 26歲青年現被控謀殺（發生於616晚）

Help Push

這單最後都應該判誤殺。。五年左右啦，如果認罪扣三分一，扣埋假期行為良好，三年唔駛可以出返黎

目擊者應該去果度附近商舖搵，機會會大過上連登
謀殺就冇可能，三唔識七殺佢做咩，都冇合理動機
差佬同律政司依加誠信破產，係又告唔係又告
仲要睇返個死因報告，推佢有幾大力，倒地係直接定間接死因，可能條友本來就尾期肝癌，飲酒自殺者
唔洗太膽心

去事發現場搵下啦

大家睇到幫手推推 因為好多人誤導咗
對死者黎講係無公義

事實：

1.呀叔13cm 傷口
2.流咗好多血
3.昏迷送院（唔知中途有無醒）

有待求證：
1.救護員檢查無問題 （香港01既小道消息）
2.事主 女朋友 友人係現場 （所謂事主老師既人出黎講）

實定吹水既事情：
1.阿叔行得走得2日後先死
2.無傷口無流血

唔信睇 香港01 明報 頭條 份份報紙都咁講

【搭船兇案】6.16中環碼頭爭上船釀謀殺 黑衣男子被推跌死亡